一人幾樣人大咗會開始明白嘅道理

1.讀書叻成績好唔等於大個一定做到好工, 唔等於搵得多錢, 更加唔等於返工會輕輕鬆鬆
2.友誼其實好脆弱, 今日同你好fd好好朋友唔等於將來都係咁, 可以因為各種原因慢慢生疏

女人都係雞

3.個post開係吹水台唔會有人應

你唔當我係人

大家同步當打和好冇

又loop

想簡簡單單生活其實係好難

年紀大 機器壞

loop下冇壞
反正做人都係不停loop 你懂的

秒回

無野重要得過健康
利申 上星期入左3次醫院

努力同回報係唔會成正比

做野同識朋友都係 唔好擺太多感情落去

有時係咪做人其實短視啲仲好 ?
特別係友誼方面

過去十八歲 沒戴錶 不過有時間
夠我沒有後顧 野性貪玩

霎眼廿七歲 時日無多方不敢偷懶
宏願縱未了 奮鬥總不太晚

然後突然今秋
望望身邊 應該有 已盡有
我的美酒 跑車 相機 金錶 也講究
直到世間 個個也妒忌 仍不怎麼富有
用我尚有 換我沒有 其實已用盡所擁有

曾付出 幾多心跳
來換取一堆堆的發票
人值得 命中減少幾秒 多買一隻錶
秒速 捉得緊了
而皮膚竟偷偷鬆了
為何用到盡了 至知哪樣緊要

勞力是無止境
活著多好 不需要 靠物證
也不以高薪 高職 高級品 搏尊敬
就算搏到 伯爵那地位 和蕭邦的雋永
賣了任性 日拼夜拼 忘掉了為什麼高興

曾付出 幾多心跳
來換取一堆堆的發票
人值得 命中減少幾秒 多買一隻錶
秒速 捉得緊了
而皮膚竟偷偷鬆了
為何用到盡了 至知哪樣緊要

記住那關於光陰的教訓
回頭走天已暗
你獻出了十吋 時和分
可有換到十吋金

還剩低 幾多心跳
人面跟水晶錶面對照
連自己 亦都分析不了 得到多與少
也許 真的瘋了
那個倒影 多麼可笑
靈魂若變賣了 上鏈也沒心跳

銀或金 都不緊要
誰造機芯 一樣了
計劃了 照做了 得到了 時間卻太少

還剩低 幾多心跳
還在數 趕不及了
昂貴是這刻 我覺悟了
在時計裡 看破一生 渺渺

朋友用黎出賣 呢句說話以前聽好un耳 依家先覺得係啱

錢唔係萬能
但冇錢就萬萬不能

仲有朋友好多時都係有事鍾無艷
可能自己本身只係一件利用工具

以前細個以為自己有好多朋友
但人越大先發現真心幫你(解決問題/簡單聽你講)既朋友無乜幾個
有時自己想踏出第一步 想成為人地既真心朋友
但係轉個頭都係被人當傻鳩咁玩

呢d人用利用關係而去為自己 真係好討厭

做人既野都係靠自己 只有自己先最信得過

只有自己先係一世

好撚認同

你當人朋友人地當你傻仔咁撚